外國d聖誕廣告真係好正

年年等睇廣告
好撚高質，啱啱睇到 Air New Zealand嗰個好過癮

M＆S都得意

Heathrow呢個就好感動

M&S 好似香港都有播?

有

呢個都正